【愛狗高狗死全家】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCCLXXIII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

1

以後都係呢個標題

咁咪互惠互利囉
你出多少少錢
牙犬幫你賺更多錢養你出面隊閪波

你諗下08年打後
仲還緊債 直到2013年
你咁樣爆哂D料
仲點玩個轉會市場 個個知你無錢實俾人壓價到仆街

雲加

所以賣人以後都會比人壓價
垃圾可能都賣唔到幾m

車仔今個星期六加油

永世沉淪啦

一賣燒一世反阿反愛反高安基

So Mislintat is leaving because he wasn’t given the ‘Technical Director’ job, which was offered to Edu but he has rejected it either way. Although now we are going to lose Mislintat anyway, this just gets better and better.

踢走鑽眼
扮請edu請唔到
下步任用自己network既人

本身已經反愛反高
賣燒即反阿

Barcelona are considering the signing of Olivier Giroud (SPORT)

又話愛狗係傀儡

佢冇咁多錢拎出黎
佢隊美國波好似起緊定起左球場

好似不嬲都知
阿狗係自給自足

多狗好似幾好j，德甲大概幾點踢

無錢又要充大頭鬼
典型既美國佬

多狗啲防守好垃圾
係進攻勁

佢係咁借錢
佢身家係多,不過負債都多

如果高狗破產
咁阿狗會比邊到接管?

本身冇特別反，覺得佢上黎呢個位都唔易做，主張比多啲時間佢，
屌你老母賣燒？

會比財團接管

起碼贏緊又多幻幻，當佢哋係德甲版阿狗都ok，德甲又多10：30場

大把人想接手

James Olley: Arsenal believe that between Sanllehi and a new technical director, they will have the knowhow to cope with Mislintat’s departure. Edu has been contacted to assume the role but he hasn’t made a final decision yet.

News coming from Brazil that Edu has rejected #AFC offer to be technical director.

回一回“唔怕老婆打我”

反彈你老母留番你自己屌
block我囉，我根本唔在乎你呢種劣質球迷

愛sir要強行清ozil, 有人支持，有人反對
我就支持既，你咪繼續嬲嬲喔

又再次展示隊波完全無計劃，夠膽死未confirm已經趕走人

原來mhz就係keung囝

Squad players who left Barcelona and played in the PL in recent years:
Muniesa, Afellay, Bojan, Deulofeu, Sandro, André Gomes, Mina, Digne, Montoya.

疤放黎英超既球員⋯⋯

睇呢D新聞真係好無奈

做牙犬真係好慘

Edu:係巴西隊波又勁又唔多比賽 返你阿狗度做乜鳩

答又答唔到賣燒有乜好處
一味話賣 你老母做雞先生到你咋
我話屌你老母都係養緊你咋垃圾
賣燒阿狗就真係無希望喇 唯一既球星都賣
仲要係入d蘇支那高之流做替代品
你想阿狗變中下遊咪賣囉
再講多次 你老母做雞 你老婆比黑鬼輪 你比南亞雞姦
你死全家
見你一次講一次呀 block9我呀垃圾

仲有山狗

digne唔差

真係無乜邊件打得好

個mon post 型棍大哥呢？

件垃圾邊敢上黎牙

好有型呀阿狗 乞兒
利申： 打算轉會鏝

窮撚到貢

尷尬阿狗
唔好再諗有冇人入黎喇，只有人走架咋

下年fm都唔知點玩阿狗了

借都借唔起

你個女比我屌，岳父

要求重購Nben 丹尼臣 迪亞比 迪佐奴

槍口對外啦

應承左先同你組隊

Cardiff City close to agreeing deal to sign Argentinian striker Emiliano Sala from Nantes.
Fee in region of £18m. Hope is that Sala will be in Cardiff squad for Newcastle game on Saturday. He’s pulled out of Nantes squad for game v Nimes tonight

卡地夫都一野拎到18m出黎

dso同carrasco到最後都買唔起
又話牙鑽唔同意呢個轉會方針
根本係用個偽議題踢佢走

應該講緊D So同埋班西狗個種只問出身不問能力既方針

全世界都知你阿狗原來一直以來都無錢充大頭
請乜撚野人都無用啦

淨係識簽啲喺西班牙踢過波嘅
又唔見佢簽到 Godin 呢啲過黎 仲話有人脈 食屎啦

鑽眼走得好

反正依家班阿狗都唔撚識貨
一味屌班球員唔及利鏝熱

鑽眼一兩季已經引入奥巴美羊，拖仔兩件一線頭
仲有papa同關刀都係好野

牙鑽走左
都唔知邊到搵到平靚正返黎了

邊有人屌過牙鑽，個個屌緊愛狗同高狗，你邊個時空黎啊手足

DLLM 起我底

唔好講咁多，瑞和街街市等啦

發生咩事

疤狗人脈有撚用咩，係人都知同疤狗做生意最多嘅就係我廠

fifa升人仔點升最好

令子到...

訓練囉你想點升

技能點數=.=

今晚有冇人睇韋拉享利
睇完諗下轉會邊隊

打咩位先得架

依家愛狗識玩呀 揾人踢走鑽
再唔請edu 佢就獨大喇
奸得佢

阿仙奴吉祥物(香港代表)

攻中

你個人脈勁到出閪價都受你就話啫
到最後乜春都簽唔到有撚用咩

你唔係打中堅咩?

下年冇曬攻中架喇

隊波幾時解散

你咁撚蠢，刪驚算啦

法甲真係唔好睇 跟藍去祖好過啦

我FIFA係藍神

我先係中堅

屌你條女

我條女唔鍾意鳩屎，你反出反洗洗我考慮下叫佢幫你破處

dllm自轉

割左啦

遲D比我屌到佢棄game

艾馬利有信心夠時間帶兵工廠：可以由低建立

艾馬利透露阿仙奴是第一家給予他長期計劃的球會，言下之意似是否定他會短時間內被辭退的可能。

他說：「身為領隊，我總給予自己要贏的壓力。你知道勝利會讓你繼續下去，或尋找下一個計劃；如果你輸，他們就會從你手中拿走計劃。不過在阿仙奴，或者是我第一次感覺到我有支持，從低建立起，以達到我們想去的目標。這容許我們更長遠去工作。」

艾馬利更認為經過他在西班牙、俄羅斯和法國的經驗，他覺得英格蘭的球迷以獨特方式看待足球。隊伍也更有競爭性，贏、輸或和波很重要，但整體上對足球還是有超於成績的尊重。()

我準備轉過黎同你踢，一齊屌佢okay?

佢話你太撚樣衰不了

平日好少人玩

我平日都半夜先得閒

幾時講架

迪莊去PSG

浪費生命
去疤去鏝既成就一定更大

斬掉重掉 由低重建
從英冠開始

重練

Marc Overmars a candidate for the role of Technical Director at #AFC according to Kicker.

Arsenal, Emery:”Ramsey? A player’s attributes must help the team”

After Emre Can last summer, Juventus are set to sign another Premier League midfielder on a Bosman deal with Aaron Ramsey. The Welsh midfielder’s current coach Unai Emery was asked about him in a recent interview with Sky Sport:”Sometimes you have to create some frictions with players in order to obtain something positive. As a manager you must be careful as that friction can cause the breaking of the relationship, but I always believe in dialogue, because in the end the most important thing is that the player’s qualities be used for the team’s benefit. As a manager you must get the most out of the players and at same time ensure he adapts to rest of the team

轉睇德甲算

咪撚黎啦 擺到明係賊船

似係求撚其搵個名宿返黎

要返爺爺算了

食左咁耐死貓 俾佢老人家抖下啦

搵個名宿都無用啦
隊波都無錢既 痴撚線公司

以前反雲搞到依家有啲內疚
雖然爺爺套戰術後期真係有問題
但保阿保足十幾年

執柒左佢啦
傷撚哂都唔科水買淨係想借
英版乞衣米蘭

人地車都簽埋西瓜思
隊隊都簽big name
我地二線兵都要借 仲要借唔到

Sami Mokbel: #AFC will listen to offers for Mesut Özil in summer and will almost certainly need to subsidise his wages to shift him.

戰術的確守舊

但係咩孤寒果d怪錯佢

執柒左佢啦

睇黎始終都係會搵個人工最貴既開刀

其實屌yaya孤寒既一定係假阿迷
球會財政情況都唔知

反雲係因為成績差同執教能力

其實咁點解開頭要續?
雲加強烈要求?

當時唔續上年隨時歐洲賽都冇得踢

We are freezing our prices on all general admission and club level tickets next season

知唔知醜

同埋唔續又係俾佢free走

阿狗唔識寫個醜字
門票又貴又要入場睇住愛隊輸到仆街

英國d球迷好應該罷買

Firmed ?

全英超最貴門票
無錢買人
係呢個時間仲要出D咁既文
好似大恩大德咁
屌你 真係仆街黎

99%了

#AFC have received encouragement to make a move for James Rodriguez on loan [would cost £3m] but it could depend on offloading Özil first [via @JamesOlley]

本身棄燒無問題
一個比西咸禁撚住黎打既領隊話要棄燒真係笑死人
搵你黎要你睇餸食飯，唔係搵你黎把撚

依個禮拜睇阿狗d新聞睇到冇哂心機
成隊波都on99

西瓜其實都就黎32？

煙剷2號契仔

Mola mola

雲爺爺頭先whatsapp 我話好撚心痛係咁喊

任世間笑你敗感激你執掌阿
Merci arsene wenger

<愛sir罪狀>

1) 玩政治波,棄用隊中唯一球星
2) 死攬契仔細爆,拔苗助長
3) 死出三中堅
4) 同疤狗夾埋迫走鑽石眼
5) 搶買人權,賣奧燒,入垃圾西班牙舊部

加多條公開承認我阿係窮撚，窮到一蚊都無

On this day in 2001: Brazilian midfielder Edu joined Arsenal from Corinthians in a deal worth £6m. #afc

Ticket prices held again

We are freezing our prices on all general admission and club level tickets next season.*

It will be the fifth season in a row with no rise in general admission ticket prices, and it means there have been no increases to general admission prices in 10 out of 14 seasons here at Emirates Stadium.

We will continue to offer around 26,000 tickets from £10 for each Carabao Cup home game, and subsidise away ticket prices by £4. Membership fees also remain unchanged.

Managing director Vinai Venkatesham said: “We have fantastic support from our fans at Emirates Stadium, and are pleased to confirm that ticket prices will be held flat again for next season.”

News coming from Brazil that Edu has rejected #AFC offer to be technical director.

賊船

爺爺年代已經傳過奧華馬斯

個時打4231有走位係阿羊打唔慣左路，依家343，下下一腳上去，同摩佬一樣

On Nicklas Bendtner's 31st birthday, here's something for us all to enjoy 🎁

Happy birthday, Nicklas 🎂

佢係主帥，搞成咁佢唔使負責？

屌你阿狗個fb page賀中堅賓生日 笑撚死我 佢係未仲俾人禁錮係自己屋企

1 - 3 同意
4 & 5 咁都入愛狗數
而家係鑽眼呢個數據派 同 巴塞佬個網絡派 不和喎大佬

屌你老母高安基

有冇人唔夠膽睇下場對軌

輸就輸硬
睇下輸幾多粒

啱啱睇過最勁試過2014年比人炒六粒

三月想睇對獌狗要預幾錢

Marcelo Bielsa has admitted that Leeds have sent staff members to observe all opponents this season...

But maintains that they did not gain an unfair advantage, and no laws were broken.
#BTSportScore

派間諜

貼錢買難受
一係你衝入場濕愛狗一獲

三月應該差唔多彈返起

邊夠我阿勁 班主 教練 營運總監都係鬼黎

咁耐都冇影過韋拉

享利法比韋拉齊晒

Sor法比無出

又輸

未見過佢咁撚嬲

法比做咩後備都無

仲有疤狗

十年前已經成個呀叔咁樣

Williamson

CLS

睇唔出咁大波

AS Roma are interested in signing Mohamed ElNeny on loan. #AFC
[@TuttoMercatoWeb]

Arsenal are closing in on a loan deal for Barcelona midfielder Denis Suarez with option to buy in the summer (Sky Sports)

會唔會險簽變險租

SSN: #AFC are increasingly hopeful of a deal to bring Denis Suarez. A compromise structure is being discussed where Suarez moves on loan in January and then permanently in summer. #FCB value Denis at £20m.

疤棄用嘅大後備
先租後買要20m
簽得成都覺得係我地比人玩

唔好講到佢咁差 我見有啲巴迷係唔想佢走

10年前好撚正

好凍

ozil ramsey 要做嘅嘢

佢球王片都有做到

係擔心對抗性

weak

係

死全家未

原來自負盈虧run到賺錢既波
係要比人批鬥
諗清楚當初點解會捧呢隊波先啦
要油王大老闆掉錢
點解當初唔捧廢車同鏝?

睇PSG迷論愛蛇都幾精彩

仲有件美希,其實燒要唔要都得

識貨

由細睇到大

傳送門

邊件美希牙

捧呢隊波係因為踢得好踢又間中有成績
喂大佬你而家又無杯捧又踢得鳩

想你投資返d 改進下隊波有乜問題
尤其而家軍備競賽狀態
連中下游都使得起千幾二千萬
唔係想你下下幾千萬買個人
就算用鑽石眼既眼光千幾萬買到個人補給夠j 了

你同我講淨係夠錢借（乞）人？
收球迷最貴入場費然後同番我地講無錢要去巴塞到乞人借
肉唔肉酸d 啊

唔通球迷真係會同你j d 財務報表咩

點指兵兵個ev 同peter爸爸實j
仲有上年u23咪就係阿記捧杯
仲有女子隊都捧杯
夠j未

Arsenal’s sunny outlook is now threatened by gathering clouds

Sanllehí is the last man standing of the triumvirate who oversaw the transition from the last days of Arsène Wenger to the first steps of Unai Emery. Gazidis, Mislintat and Sanllehí led the selection process, all bringing their own specialism to the party. And pretty soon only one of them will remain.

唔夠一年時間由三權分立到獨攬大權都幾恐怖

做乜鳩姐你

Gazidis仆街走佬有乜計

ok 咁你開個阿仙奴女子隊暨u23 球迷吹水區
一定無人會批鬥你

睇住阿狗由既定big 4 慢慢咁跌到落中游
仲要班高層食屎狗完全唔諗方法解決
你唔係要球迷自己調整心態下嘛
不滿隊波都好正常啦

係咪想講 mk hit ar yan 呀

mk 個狀態仲睇彩數過燒
人工又高 我覺得佢仲需要減人工

我敢講今季啲賽事mk一定仲衰過燒 成撚日發夢咁

傻撚左?
我而家睇緊英超個隊阿記呀
你同我講其他做乜撚野? 乜撚野U23 女子隊呀
九唔撚搭八咁

痴撚線 搵交嗌

屌非黑即白都on9
講緊呢家係一蚊都唔出 想有正常嘅投資都有問題？
再加上自負盈虧又點？呢家係咪要j 份財務報表多過睇隊波先 隊波踢撚到咁 幾搵到錢都無用啦
呢家講緊係卡迪夫城 般茅呢啲都拎 18m 出黎買個前鋒
你呀狗同人講自己淨係借得起人 肉唔肉酸呀

個態沉得好緊要

高狗愛狗死左未

仆街真係有人J美國佬d財政足球

由我做cd rom 果時已經知
阿post 內戰係日常事

對車狗又輸一場

愛狗高狗躝未？

都話有架啦

似假膠

女子隊 又靚又好波 轉睇女子隊好過

之前出現過 我扑左佢

條友係公海之前先比我撚完黎

轟狗借到斜恩

好似得幾場正常，其他垃圾

dklm一開facebook成版10yearschallenge

想睇查蛇頭毛對比

禾地查子10yearschallenge由有頭髮變3毛

你十年叉撚廚變左綠帽狗

倒戈了

體測完險簽

又要鬧高狗

仲有冇

享利vs韋拉踢成點牙

1:1比分享利護級

連續8年無冠的阿仙奴曾表明今夏會大灑金錢增兵，但7,000萬英鎊的轉會費預算卻還是未買到球星。希古恩原本已到了阿仙奴準備接受轉會前體檢，但盛傳最終因為300萬英鎊轉會費差價而令皇家馬德里將他賣給了拿玻里。今仗心儀之人轉頭對付自己，這滋味對於雲加絕不好受。

3m...
阿post求其搵位ching都課左去啦

原來我地怪錯爺爺
係高安基條仆街唔課金仲要爺爺自己食哂

主播課金王

阿仙奴未簽得新前鋒，基奧特在此時就大踢爭氣波，在4戰全捷的頭3場熱身賽都取得入球。同時，獲延長假期的前鋒耶耶辛洛高及中場辛迪卡索拉已歸隊，只有後衛蒙利爾、隊長華美倫和前鋒謝雲奴仍有傷
辛洛高

Sanogo係FA cup都出左好多野
幾做到野

竟然有人覺得DSO 做到OZIL + RAMSEY 既野
你覺得DSO 一季交到20球助攻?
定RAMSEY 10G10A 雙雙???

球王片贊仔都變艾巴啦

爺爺是無辜的

D 蘇過黎半季豪取 15g + 15a 帶領呀狗後上全勝奪冠 我地前巴塞總監咁撚有眼光

低處未算低
4場後肯定仲衰
車 獌 鏝

黎到先算 球員自己想走 我廠想又食又拎

半季就已經散緊班，完季會點

沙皇都係6g+8a
已經驚為天人

系

Emmanuel Petit says Emery needs to completely rebuild the squad because it is not good enough defensively, lacks team spirit and they even got “lucky” during their unbeaten run earlier in the season.

“Nothing has changed. So why did they sack Arsene? If you sack the manager, you need to start a revolution. But I ask the question: why did they sack Arsene? If someone can give me the answer then I’ll be very happy.

愛狗破紀錄

睇好愛蛇豪取9分

DLLM內房GOGOGO啦

之前仲屌爺爺唔識教防守
點知新黎果個仲衰

場均失1.5球
最少要每場入2球先可以贏or和
鏝就得 我地

5：4 足球

愛狗:與球員製造磨擦是故意的

摩

暗黑兵法

條友記者會係好客氣咁講好嬲屌嘅說話

摩狗？定摩擦？
磨擦係啱架wo

Mislintat will continue his work at Arsenal with the high level of focus he routinely demands of himself. He has been working on a couple of potential transfers during this awkward period of limbo. [@amylawrence71 - Guardian]

- aware that his job is to help a club he has grown fond of even if the end is just around the corner. [@amylawrence71 - Guardian]

就黎走都做埋D野
重要比suggestion都唔會有錢買

陰鳩公

買咗佢,無臭燒,之後法比下年回歸
歷史會改寫

人地有責任感

摩擦係動詞

唔關事
摩擦係實際上有2種物件正相接觸
磨擦係形容非實際接觸,倒如關係

新聞寫摩擦
我自己打左磨擦 我都知啱

其實佢都幾好人
愛狗擺明企疤狗嗰邊、想撈埋轉會
佢都無點屌愛狗，仲話有良好合作關係

呢D先係出黎撈架嘛

摩擦雀仔

其實鑽石眼點解當初會黎阿狗 反而唔去痢跟高普
佢地兩個關係應該唔差 係同杜曹唔啱嘴形姐

究竟佢個post 有咩用
話就話 head of recruitment 但佢又話唔到事買咩人 提完建議又會比西班牙幫ban
咁咪即係同chief scout 無分別

所以咪走

德國人專業

岩! 有香港人既精神

其實愛狗同今年摩佬有乜分別？

擺到明玩9奧燒⋯⋯

原來爺爺last 一季都低處未低

比阿狗既愛打動左

其實加齊迪斯都幾失敗 引入左隻疤狗番黎就辭職 退位比人搞分黨分派

轉工達人

搞臭自己舊公司有幾失敗牙
開心都黎唔切啦

光頭無個好人

@神x手x馬x

摩佬快d 黎

利記有個叫micheal Edwards都好好眼光

轉撐鏝算

仲要尾半季 confirm 冇得撈先崩大盤
愛狗用半季時間超越爺爺

我想跟愛美麗說句「加油」呀！他的壓力必然好大。先不要考慮他做每一個決定背後的原因，不要去 judge 他做得好不好，我真是好想跟他說一聲「加油」，因為這個角色實在很難做。我不想再對他施加壓力，想給他一份鼓勵。

希古恩去車
藍斯走 今年閪黑到

人地隊隊愈砌愈勁

我地就賣走哂D核心

人地就真係搞波 睇下我地

女人達咁都有人買

Chelsea want to announce Higuain deal by Friday as Sarri wants to give him debut against Arsenal, according to La Gazzetta dello Sport.

佢可能第一場就hat-trick都似
加埋夏神
最少炒阿記4球

而家比個途經你j下
你唔j 又要日日屌
即係想點?
仲有
香港官方阿仙奴球迷會當初都係撐雲
仲book埋飛機拉橫額
可知你地都係少數

點解你咁鍾意球迷會甚至點指果套又要上黎同我地鳩噏?
唔去同佢地一齊圍爐?

利迷以前夠係班霸
而家排榜首都唔敢j啦
so what?
支持愛隊一定要佢捧杯/ 場場贏?
咁叫咩阿迷?
做勝利球迷啦

利申: 97年開始迷雲

而家話過你知
用咩心態面對球隊低潮
年年都接受唔到球隊表現成積
贏就j 輸就屌
真係唔見得你幾支持隊波
暴龍哥都無屌愛美麗啦

上討論區唔比屌鳩層垃圾領隊
要一味食屎先得?仲要笑住食?
睇少啲個ev肥仔啦 似佢就死得啦
我睇過兩三次佢啲post都洗眼啦
你鍾意睇呢啲都係上返Facebook 圍爐啦
呢到唔岩你上

多撚謝你教精我喎
輸波唔係一定屌
係見佢出鳩陣 有球星唔用用垃圾
仲要衰到賣球星換二三線球員返黎用
咁樣唔屌?
鳩層唔科水搞到自己要不停賣星又唔屌?
有好多野領隊有責任 你講到自己咁識波
呢啲唔係唔識呀?

領隊有責任清垃圾 留球星
而唔係清球星留垃圾 仲要而家成績唔係好
你話奧燒唔岩個踢法 你唔撚識因應球星特性而轉陣?
賣哂啲星仲有乜吸引力 仲有乜商業價值先?
咁樣唔屌領隊係咪屌你老母呀?

ev人地阿迷定期出節目吹水
講職員講球場講u23講財政幾深入
你有無佢咁有料先?
定係信晒報紙講乜

愛美麗排鳩陣
你知唔知點解先?
你估打fm個個紅箭咀?
唔知內情
就唔好第一時間屌ok?
好簡單
唔出老燒我堅撐佢先
唔係老燒有態度問題
點會雪到佢後備都無?
玩鬥氣?
細路咩
球隊管理你識條鐵咩

我覺得現在阿迷真的充滿怨氣，但不只阿迷才不滿現況。自從有網絡的出現，加上社會愈來愈自由，經常有遊行和集會，大家多了表達不滿的途徑。我相對處於一個比較體諒的角色，因為就算有多少不滿也好，你一定要 be honest 的是，你在這個球會一定得到某些benefit，不是每樣事情你都覺得「唔gur」（很不爽）。有時打開連登，見到有阿迷好激烈地反對某些事，或者從早到晚叫愛美麗下台，我反而覺得：「嘩！使唔使呀？」

咪講撚左球隊唔係油王有大水喉射住
我亦不屑d球隊玩金手指
曼城psg而家比uefa查啦
下年可能無歐戰啦
唔好剩係睇表面風光ok?

我不覺得一個班主可以怎樣幫助球會，一個教練應該盡最大能力去提高球會的質素，但哪個人可以幫到你呢？就是你自己！重點不是要求班主給你多少錢和福利，而是在有多少錢和福利的情況下，適當地調整個人心態。錢可能是愈多愈好，但 at the end 都是在乎你怎樣面對

燒都賣咩 除左羊拿拖之外
我真係諗唔到邊個值得印好

最多未黎多場8:2
未試過咩

痴撚線 我駛唔駛背埋個財務報表先可以屌領隊呀?
睇波要做u23 research?你忽上腦?
你同啲迷何Wayne 既弱智有乜分別
定係你本人就係個肥仔呀 做打手
愛狗出細爆唔出拖囝 出大麻唔出奧燒
成隊波分工唔清晰 無創造力 唔係愛狗責任唔通我責任?
企硬要賣燒 買d蘇 支那高呢啲2線球員唔係佢責任? 你話賣埃及賣馬天尼斯籌期就無問題姐 而家賣自己粒星換兩件中遊水平既球員 仲係無問題?
你用下個閪腦啦拜託

Emery 76

根本係班child登仔唔接受成積差少少
乜鳩都屌
你睇紐卡素球迷
跌落英冠咪又係場場爆
睇住佢升返英超
係阿迷先咁玻璃心

邊撚到睇返黎呀 等我上去屌佢老母

Ask not what your country can do for you, ask what you can do for your country

隨便

你真係攞紐卡素同呀犬比

唔講以為紐記本身係BIG 4

我地由big4變成6弟，宜家原來要降低自己要求去護級，姐係留係英超就要感恩？

係咪即係唔知邊條柒碌講果句咁
唔好問正苦幫到你幾多 你先問下自己為正苦付出幾多先咁呀?
球隊成績差 唔屌得
班主唔課水 唔屌得
咁你老母我屌得喇掛 我屌你老母呀而家
幫我轉貼返過去 thanks

你對眼咪剩係識睇排陣囉
個別球員發生咩事
你局外人會知?
雲加當日無錢買人
你咪又係屌屌屌
而家原因爆左出黎
成班衝晒出黎含佢碌鳩
有無咁撚弱智

人地話唔降班都要幾支持球會
當日愛狗話黎我已經反
如果當日買賣一樣 黎既係達sir
相信成績唔會差閪成咁
起碼更衣室氣氛無咁差
而家係燒比佢撚到灰哂

問返當初點解你揀阿仙奴唔該

1) 04不敗? sorry 我估呢廿年都無機會有
2) 迷雲? sorry 佢走了
3) 打法華麗? sorry 都改左了
4) 無得解? good、你可以做阿迷了

唔講我以為你就係球員本人或者愛狗本人添
sor 我唔係含老野 一路都係叫老野下台然後叫達sir接班
呢到啲迷雲得adxxxxxxxx係真心膠
用老野同愛狗比 係一舊無咁臭既屎同一pet爛屎比
你老味有眼睇都知愛狗係垃圾啦
帶psg都帶到無聯賽冠軍
仲得罪哂啲球員 呢啲往績你睇唔撚睇到呀?
答我啦屌你老母

我做阿迷係為左屌你老母呀 得唔撚得呀

搵人去個咩點指兵兵到叫佢執返件垃圾走啦
去圍爐好過踩過界啦 垃圾要圍返垃圾堆先係
走過黎做乜呀

猁狗自己有個轉會panel, 鑽石眼去到都冇角色

你問我當初點該支持阿仙奴，但你比d咁既option我
打出黎之前有冇用下你個腦
原來改撚左既野唔可以屌，咁政府做野越黎越差係唔係唔可以屌？
你共產黨黎架？ 你憑咩幾句就覺得我地唔屌得宜家阿仙奴

臭燒、藍斯

唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎 我係佢表哥 唔係好親個隻 佢有少少低智個d唔好講啦 佢讀特殊學校個d都無謂提 不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三 佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢 佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮 我代佢係呢度向大家道歉一聲

正傻西
咁撚燥去叫隻雞啦
咁鍾意屌

奧斯爾先賣得18m

好!而家我就去叫你老母

背後咩原因你知唔知 唔知唔好屌

下我邊句屌

剩係識懷緬成功過去
咁你咪唔識放低囉
脷曼車全部都低潮過
結果呢?
佢地屌極都唔會日日叫人out先啦
椰子曼試過排第七
高普脷第一季排第八
摩佬車最後一季排第十
佢地衰過阿記多多聲啦
都唔見阿迷咁怨毒囉

以後邊個踢得差都可以用呢句
踢得差背後咩原因你知唔知 唔知唔好屌

佢地無日日叫人out?
你盲定弱智?
高普早兩季先成間比人叫out
摩狗日日比人叫躝添

邊隻屎眼叫到佢地無叫人out

價錢上20m算ok，但佢唔fit隊波

鏟蛇啲friend

唔比人地有批評
但自己又可以用D隊內insider角度唔撐燒賣燒
但呢D慘過睇新聞，連證據都無
你撐既先係正統阿仙奴咁款

鏟蛇世界第一

睇得點指兵兵都係弱智嫁啦
要做哂research 先可以出聲屌人

背後咩原因你知唔知 唔知唔好撐

英國本地球迷真係唔會屌球星喎
踢得差咪支持, 鼓勵佢下次踢好D
係港豬以為屌多幾下會百屌成材架咋

愛狗死全家 <=====呢D 叫批評?

唔會屌球星 你活係邊個平空時空?

以前大家屌爺爺俾得太多自由D球員
令到D 球員上到場唔知自己明確要做D咩
今年愛蛇就相反 限制球員要做D咩
結果自己睇

I guess it's OK to question Unai Emery's work after more than 2000 minutes of Premier League football given that creatively we are nowhere as good as last season & defensively we seem to be sliding further.

我地列哂反愛狗反高狗咩原因啦
你老味搬完龍門未
躝返去你點指兵兵個狗竇未

3角蚤=630

紐卡素冇屌個班主？
大家係咪喺唔同時空

高安基條友擺明係生意人
理撚得你啲球迷迷雲定反雲反愛
以前搬撚咗人隊St. Louis Rams 去LA都係咁

係咪油王唔緊要 最重要係個班主對隊波都有熱誠 唔係當係投資工具啫
你睇車仔油王同好多職球員關係都好好
唔通對住高安基呢啲撚屌班主都唔屌得？
又唔係買股票 要J隊波盤數靚嚟做乜

當年愛不愛比人同一場換入再換出 比球場班阿狗boo 到差d 喊你開始睇阿狗未呀屌你？係主場睇波算本地球迷未呀 傻西

做球迷做到咁失敗主義 成績差唔屌得 領隊調動出問題又唔屌得
想知現實份人係點 係咪做開奴隸

所以幾時都話 Facebook 啲球迷真係好低質 只係識搬龍門

我真係從來唔睇D中文2345手資料pages
但張果D fan page所講既當做正統升格做信仰唔比批評
人地外國Twitter大把critics啦
Critics又唔係一定無建設性

原來49000 無叫過椰子 敢帥 摩狗 out

頂，又中左計

小二 花生

比人圍仲邊敢出聲
龍門又唔夠搬 人數又唔夠多
我係佢就吹好雞先上水

屌,扑左佢算

尋日David Ornstein 喺電台有講
燒喺training ground仲係好積極 同隊友關係都好
自己有加操練對抗性
不過愛狗係唔出佢
睇到隊波要有創造力 連對西咸都造唔到波埋門 你有個燒喺度又唔撚出
咁都唔屌得愛狗？

仲有做球迷唔撐自己球星但又日日屌佢賺350K係咩玩法

咁撚念舊做乜唔念吓當日燒喺雲狗走咗之後肯喺皇馬轉過嚟
咁同AFTV班友有乜分別
反完雲之後冇目標 就一味屌燒350K

我燒

痴撚線 我就係鍾意阿狗啲進攻足球 係隊波嘅DNA
而家就係愛狗搞撚到阿狗踢埋啲閪波所以先屌
你反而叫我去接受打法要改變

改變打法背後咩原因你知唔知 唔知唔好屌

如果而家2揀1
大家要愛蛇定渣土

我睇好多槍手page
最後發覺呢度比較正常

啲英國佬日日喺度屌梅斯達菲喎大哥

邊個係渣土

拎個topic/conclusion當理據

要羅渣士都好過愛狗啦
人地果陣個陣咁閪都衝到下冠
係比謝4跣走左個冠軍姐

局外人就快可能連波都唔撚睇得

要肥賓

燒而家以身作則 做梗勇武派反愛

一直都好想要肥賓 又識限米煮限飯 又會輪換唔會係阿狗最憎嘅勝利11人
渣土當年根本係蘇狗自動波

咪吹奏渣土，個年蘇狗去邊隊big six都至少爭到冠，利啲防守仲要廢到仆街，一冇蘇狗就見晒底

又有歐聯

好多金句

算鳩數啦你，你講呢度個個都被人叫過out

淨係講棄燒用細爆，成隊波零創造力，已經夠叫愛狗收皮啦 都仲未撚講佢黎左半季，攻守仲衰撚過爺爺

況且，高狗唔撚科水，阿犬同曼利車點撚樣比呀？而家淨係跌出前4已經話冇錢用喇屌你老母，認撚清楚現實未呀傻鳩？而家隊波已經水深火熱，仲同球迷講俾啲耐性？咁之前十幾年又計唔計數呀？繼續而家咁樣，等變列斯聯紐記啦

milk你是咪唔識中文牙
佢話愛狗同渣士揀牙
梗係渣士好啦

中下游數據

爺爺=彭定康 呼籲球迷珍惜留落黎既價值
愛狗=香港政府 敗哂雲加辛苦建立既野
牙迷=香港人 講咩都無人理

話我知有邊撚個一線教練會係依個後備席到因為戰術原因而唔擺奧燒入去？

Arsenal are interested in Roma’s 19-year-old midfielder Nicolò Zaniolo.

Unai Emery and Raul Sanllehi have already made contact with Zaniolo’s agent Claudio Vigorelli.

Roma want to keep the player and attempt to extend his contract till 2024. [@NicoSchira] #AFC

兩個19歲佔中?

由話50M 轟落去UNDER
到變左19歲幼齒

又係依兩條撚樣搞事

我覺得愛狗諗得好長遠 成班19歲過多幾年就收成 到時我阿就可以連續幾年衛冕英超

Fifa career mode咁
一年升十幾個rating 身價又升

過幾年冇錢買人維持隊波就賣架喇
依家全世界知你冇錢
以後嘅日子都會壓尻你價

If Emery had Cruijff and Pelé, he would leave Cruijff off the team sheet completely, and only bring Pelé on as a sub. Because "the system" and "tactical reasons."

係咪有交打

人地車條就借西瓜恩
我地就坐以待斃

不離不棄G持愛蛇

你俾拖丹俾佢都唔一定用

以前6為目標 幾好唔駛再亂打j

愛sir 會嫌佢唔識逼搶 防守好廢

愛sir迫搶代表作迫和痢狗

點解依家英超咁撚癲
我真心覺得依家既英超big5 對任何球隊包括皇巴拜都有得打 係阿仙奴真係明顯低一級
Dllm前4根本冇撚可能 之前仲有人j攞英超 痴痴地

屌𠴱場好運之嘛

佢撚識教新仔咩
同雲加後期一鳩樣 死出新仔 又亂咁塞位
有進步先奇啦

事實上阿狗不嬲已經係低一級左好耐
當年輸到 2-10 無理由仲未醒

愛狗躝未
算啦呢間垃圾野連解約費都冇錢比

爺爺後期就算唔識用都好
d 後生既一出黎都會sharp 返一輪 之後先開始柒
好似比比鳥 2&b 呢d sharp 過下 之後柒化 呢家又好返d
但係愛狗真係識閪咩 淨係細爆已經無好過咁滯

細糖好快會變成神丹咁

利記翻生
熱又超級青訓崛起
鏝又無限金錢
得返1個位
3隊爭1個位你拎少1分下年隨時少1個億

而家都唔係躝唔躝既問題
係成間球會由上至下都好有問題

仲有車仔呢
油王專登搵沙利返黎 就係想改革
得阿狗仲on99

人地少個億無所謂,老細泵水入去
我地少個億分分鐘糧都唔夠出要賣人,慘

李斯特城果年阿狗拎唔到就註定唔使再諗

49000換左領隊 + 背黎有費sir
應該上得返黎
車仔同我地一齊打歐霸啦繼續

我獌呢個陣可以爭冠啦 打強隊都唔失禮
轟又開返水喉 結論係西咸都好過我地啦

依家唔係仲有人覺得可以同轟爭4掛

因為雲加擋晒啲問題

睇怕又係第六

6分差距 最大差距係係人腳

作為真阿迷 見到隊波搞到咁 其實應該點做
繼續支持 閪極都繼續撐因爲係愛隊？
定真係應該心死轉會？

如果大家想了解阿狗財政

佢係收埋曬d 問題，而家咪一野爆曬出黎

唔會轉會
都唔會再課金俾球會
最多一齊死
當年 Newcastle, Leeds 咪又係咁

隊波閪都唔係未試過
如果要捧冠軍嘅都唔撚會做阿狗啦
不過提唔起勁睇波就真

雲加 = 膠布

唔買阿狗product就得

幾本上睇足幾季 開始頂唔順 進攻傳中俾我感覺同等運到一樣 條中場先係最西 有時可以係完全睇唔到有咩作用 後防失咁多好大程度因為中場西

高安基原來係有一日係香港business trip
見到報紙講英超同阿仙奴
所以決定買阿仙奴

中場閪之餘，後防都真係廢，學界水平

。。。。。。。

放棄中場 打下遊都可以同你對攻 之前真係未見過

佢美式足球對波的球迷一樣咁憎佢
但佢依然係越嚟越富有

my anxiety is not that this arsenal’s autonomy would be usurped by Kroenke, but that it could be given away bit by bit by some people in Arsenal.

PSG PO

I remember Emery requested PSG board to get Jesé and he turned out to be a failure. He also requested for Krychowiak and he turned out a failure too so I doubt his decisions in transfers. Losing Sven is a big loss

痴線
謝斯雪人 都算啦

基祖華克踢西布朗都踢到一pat野

踢英冠式足球果然要搵英冠級數既球員

藍斯正式簽約

淨係識簽舊將同西班牙人
又比到佢同阿狗director同一陣線
Sven

Unai Emery has told Mesut Ozil that it would best for him to leave Arsenal, a view which is shared by the board. [@bbcsport_david via @arseblog]

個個掛住屌愛狗 無人叫春

叫波春唔係叫春牙

半年逼走哂藍同燒

帶住成手靚牌贏唔到法甲
歐聯又比人反cup
班高層真係盲撚左

𡃁仔黎講nkxxxx都可以話毫無特點
首先身型廢，速度唔快，
就算走技術流 一早擺左佢打翼，𡃁仔時打翼 之後轉打前鋒就周時有，好少見前鋒轉踢其他位 以佢類型如果有小豆既一半都偷笑
但佢都有後備坐，牙燒連後備都無

仲有間諜

皮子係咪買左PS4

正仆街

愛狗我屌你老母

Good bye ozil

David Ornstein on Mesut Özil:

“They’re not just rumours. Unai Emery has suggested to Mesut Ozil that it would be best for him to leave the club.”

[@bbcsport_david via BBC 5 Live]

屌你老母

Ornstein further went onto say:

“He has no desire to leave, Mesut Ozil, so he won’t be leaving in the January transfer window. I’m told he’s working extremely hard to get himself fit.”

係呀

愛狗仆街死

RICH

愛狗食屎啦

憑咩阿黎左半季

驚西咩 愛蛇過到今季先講

屌愛狗老母

More on Özil:

“...I’ve heard positive things about his behaviour, his commitment, his relationships with the teammates. I don’t think that’s ever been a problem, but he’s clearly out of favour with the manager and that’s a very expensive problem for the club to have.”

隊友都撐燒

你唔係以為呢隊閪波會出錢炒佢下話

計埋 k6
佢黎一年 喺更衣室有影響力嘅差唔多清走哂

愛狗我屌你老母!

“I think that’s mainly financially driven for a player earning £350,000 per week but also related to that is the fact he is not performing anywhere near the level when he has played on a consistent basis as we know he can produce from the past.

高層+愛蛇 vs 燒＋隊友

次次條女拎左我件燒乾洗 搞到d字爛哂
本身仲諗住印過件新既 橫掂之前印左11號
而家....

正常啦

出都無得出有閪表現咩

班球員反唔反到愛蛇
迫愛蛇走啦

想問下後備都冇可以有咩表現？
出黎跳舞+士氣？

唉
Icon都一個個要走
以前還債時期係
依家都係

FB圍爐D阿狗係咪傷心過度痴撚晒線
邊有球迷唔屌自己隊波

FB dog = on9

你支持得點解我唔屌得

你睇咩page 全部屌喎

問迷愛啲撚樣囉 我就唔知啦

渣住成手好牌然後唔識出 仲要賴返副牌廢 屌你老母愛狗

我愛香港先屌鳩香港啊嘛，
你好地地我屌鳩你咩，而家就係你搞撚到一鑊粥咁啊嘛，
我唔屌你屌邊撚個啊？

迷愛個堆弱智唔當球迷啦

2019年1月17日祝福阿仙奴主帥艾瑪利及班主高安基全家立即爆炸死祈禱區

歡迎入黎一齊祈禱

成手收牌一定講唔上既老實講
不過棄燒真係太on9

話時時
爺卻走左半季竟然一場都唔返黎睇波
係咪老人家怕觸景傷情

爺爺

冇面返黎，冇眼睇

唔理佢後期教成點
都係球會傳奇

淨係不敗賽季已經夠資格稱傳奇 爺爺

廢事落愛狗面啦

爺爺又笑到最後

熱隻dembele去左廣州富力
又冇前鋒又有防中 唔知熱會唔會俾獌轟反超

咁多個月 工都搵唔到
唔驚番黎比人笑咩

BBC David訪問錄音節錄
有講到ozil依加put in extra work
例如做gym希望可以重返球隊
高層覺得燒貴
而愛蛇覺得燒無穩定表現而唔值咁貴

熱刺熱刺 下次大概可以

球迷覺得高層同愛狗都食屎

cls 愛sir自己走喇 屌

普巴唔妥教練就帶人搞事，燒比人雪唔單止咩都冇講，仲更加努力

做好人 所以咪比人趕囉

屌你老母死愛狗
賣撚咗燒我真係唔想再睇呢隊西波

人同狗嘅分別

愛蛇用緊激將法
平時燒點會肯無啦啦走去加操
山狗輸波自己加操就聽過

屌成班夾手夾腳迫走愛狗啦

愛狗而家同高層連成一線
冇咁易逼走

Two sides to every story. Özil has never in his career been a defensive minded player which Emery wants. How he hasn’t recognized that & tried to find a way to get the best out a creative talent is a huge minus on Emery’s ability to coach.

Daddy係鍠防守咁勁都唔會棄用ozil

真心好鳩 不如買哂佢西維爾啲舊將啦 反正其他人佢都唔撚識用

估唔到阿狗都有政治波既一日

D人應該唔記得左呢場OZIL 有幾勁

啲手畜話要賣佢牙
無性

愛狗玩到咁盡

我就唔信成班hea踢下年無埋歐霸仲有人攬佢

阿狗班友應該做唔出

一個教練唔撚識發揮個球員既長處已經好極有個譜
仲要個球員做佢最弱既野 要幾弱智先做得出

佢同條疤狗同流合污

仲要講緊係同一季唔係j緊上季

#supportozil

反燒：成季得一球助攻，廢

成個高層都喺度同流合污緊

反燒：唔回防，人工貴

想知阿狗冇埋燒會有咩人嚟，靠愛狗可以吸引到咩人

#freeozil

班尼加

法國成人屌鳩我果班戇鳩球迷已潛哂水唔敢撐愛狗

有邊D 以前俾愛狗教過 , 30歲以上 又俾球會放棄既
黎啦 阿狗歡迎你

Adidas簽完約發現無左ozil

D蘇 基祖維克 謝斯 呢堆中遊實力

班尼加:不了

this guy is the only one who genuinely cared about Arsenal

唔係ozil撚有個咩premier partner身份咩

真係貪你隊波打歐霸咩

Arsenal target Denis Suarez has been named in Barcelona's match-day squad for tonight's Copa del Rey clash with Levante.

講真爺爺走左之後預左好似獌咁無左費sir會頹一排
但係賣哂d球星真係睇唔透

唔好黎plz

諗諗下球會咁對頭號球星
之後都更難吸收到人黎

Dyzuba係愛狗去俄佬搵食個隊嘅球員，話愛狗同全部人各自講佢哋係核心，然後班俄佬聽完就串隊友話自己係核心，結果全隊都知愛狗9up，結果半季就比人炒咗

SOR 有少少睇唔明

點解咁撚戇鳩 一直用防守積極性去評價攻擊球員
好鐘意奧燒

愛狗9up搞事 結果半季比人炒

終極1999

收工了 愛狗高狗死左未

我明喎 即係個大話踢爆左姐

U博士級先明，禾尼d i大囝吾明

奶蛇係自己打定copy

熱狗躝

屌你老母連燒b都搞死愛狗

還我爺爺

我反愛蛇純屬因為佢賣走我藍同我燒
所以我先唔陀佢啫
而且場波都冇以前咁好睇
連球迷都知你會點打 何況其他教練
你估你對翼係落賓同列貝利咩

1999 x 2036

保蛇淨係識意大利 其他全部有限公司

yes milk phd in italian history

T. Sherwood on Ozil: “You have to get him on side and get him on the pitch and do his best to make the team better. Guendouzi and Torreira are good at what they do, but they cannot see the pass like Ozil.”

半季就比人睇穿哂

仲要清走哂啲星
係人都知你冇錢俾人工啦
仲有咩勁人會肯黎同你個三流教練捱騾仔呀

呢腳波唔係OZIL 宜家做緊既野?
以宜家標準係咪柏金去到自己禁區防守先叫好波?

如果同贊仔講佢係核心佢會唔會信

唔好再J OK?

係度踢緊果班都唔知點諗
仲同你搏命呀

以前都叫歐冠跳板... 而家?

自己打，我懷疑你哋啲中文好差

Dyzuba係其中一位愛狗去俄佬搵食時個隊嘅球員，
佢話愛狗同全部人各自講佢哋係核心，
然後班俄佬聽完就串隊友話自己係核心。
結果全隊都知愛狗9up，結果半季就比人炒咗

真

我明喎，係咪我太勁

Sorry無錢

清楚返好多

Next lacaz?

I remember arsenal fans crying for özil to stay.. he shown loyalty whereas alexis didn’t.. Support Özil show him loyalty hes still wears an Arsenal shirt he could of left for free but he didn’t #Arsenal #MesutOzil #freeozil

og知唔知聽日cityline幾點賣飛

賣左燒我全季唔撚睇波

韋拿對費托

5g

港超post話10am

thanks

佢全部主語都唔寫仲要唔撚隔行，
屌你老母叫啲匡智手足點睇？

兩閘當撚咗係卡富卡路士

藍斯>奧燒>拿卡>米希達恩
理由:唔值咁高人工

Sven mislintat

其實老細係咪想變中遊班

mk恩就一定啦
咁既表現

佢不嬲唔care

下季初就會係榜首

Guys, cant you see it? Emery is poisoning our club. Firstly he got rid of Wilshere which was a fan favourite for a decade. He later leaves Laca out in the cold for way too long, which resulted in us losing important points early on in the season(Chelsea game for instance). Another beloved player he made us lose is Ramsey(player of the season last season). He gives players like Guendozi and Iwobi, more playing time than our best player, Mesut Özil. Now he has also «overruled» Sven. Our club is rapidly losing some of our most loyal players, while we still do not become any better. He’s destroying Wengers team, he’s destroying our club #EmeryOut

賀歲盃啲飛門市買會唔會聽日就冇哂飛
要等幾日先得閒去買

愛狗躝啦

老細心態
英超大細盃都拎過晒
球場又唔使擴建
英超轉播費又高，下季仲有adidas贊助
再清走高薪球員
心足矣

利用完奧燒拎Adidas 份大約之後先趕佢走
球會

巧似可以係shittyline買

想去睇但身邊無波友

網上一開波就比人掃哂啦

但係shittyline沒有相關節目
個網搵唔到

聽日先開始

呢個真係勁on9
有個大project趕緊 所以公司加你人工叫你做埋佢
點知做完即刻嫌你人工高 想炒左你

正常唔係都會show個節目出黎架咩

4萬張波飛，大撚把啦

#EmeryOut

Arsenal are reportedly willing to pay some of Mesut Ozil's wages if it means they can offload him.

🗞

貼錢都要清燒走

痴線

痴撚線
講撚到350K俾得咁委屈 咁舊年做乜尻續約

唔知留左幾多俾大陸網牙

屌 牙燒係咪屌左佢老婆呀

如果唔係有燒呢啲Adidas 牌頭係度
人地撚會出咁高價比你呀狗咩 屌

雲加愛他
愛狗不愛他

季初無佢邊個買季票?

jj好似都做教練了

賀歲盃有無畫位？

#EmeryOut #KroenkeOut

Here’s Arsenal losing 5-1 to Liverpool:

Here’s Arsenal drawing with Liverpool

票價（兩日四場套票）：480元（劃位）、280元、180元（特惠票）

痴撚線
貼錢都要送佢走真係好撚侮辱
燒走啦 阿狗唔配你
唔好踢英超就得
不過就算踢英超我都就黎唔撐呢隊西波

有冇人好掛住雲爺爺

At Colney for Emery's press conference.
- Says relationship with Mislintat is normal despite widespread reports of his probable exit. Held recent meetings with him.
- Plays down rumours of Ozil's departure adding he "has the possibility to be with us" against #cfc this weekend

愛狗一黎就搞鳩隊波既球星
識做人極有限

岩燒走我都走
屌你真係西隊黎
Btw有無巴打知道邊度有舊波衫賣
最好係一手 二手都可以既

快撚啲轉去49000，再返黎中出呢隊閪波8910

大佬，Mirror 黎架
你班友都信
阿狗唔會做呢d貼錢生意啦一定

Never forget that night

當年我有份一齊等

我燒倫敦一片紅

近年最震撼轉會我會覺得係奧燒同埋沙皇
之後先到山狗

山狗我直頭無咩感覺
可能佢係疤時評價都好閪

MWH好唔好玩

MHW

其實藍斯都可能係受害人 初初愛sir又話圍住佢黎踢
只不過佢係碼有bench同冇奧燒咁有球星味

麻麻地
你鍾意玩咩類game先

除左恐怖驚,咩都想玩下

mhw其實幾好玩，不過依家我驚無乜人玩

fifa囉
幾好玩

有了

角色扮演咪kingdoms heart3
黎緊會出 我會買
再唔係咪買啲平game玩住先
要知你打機喜好先答到你
廢事伏左你買你唔玩既返黎

幾時先夠人PRO

第二日成堆阿狗係酋長外面著ozil波衫影相

我join唔join得

hitman ?

沙皇連中4元

再唔係咪battlefield 果啲囉

都可以
仲有watch dog, FF, 賽車驚都想玩
不過冇咁多時間玩

你加佢哋咪得

我典知=.=

最經典係
古有諸葛亮借東風
後有雲加借暴風雪

典整牙

淨係fifa同fm都有排玩啦

真係貼錢賣燒既話唔再撐隊波了

希古恩今天將在車路士進行體檢（租借加盟），希望能趕在明天中午前完成註冊，這樣他就可以在周六車路士vs阿仙奴的比賽中出場。另外，莫拉塔接近加盟馬體會。 （倫敦標準晚報 Simon Johnson）

睇下隔離+2gc

班主都唔同
我地個班主垃撚圾

皇馬青訓去馬體會

女人達去踢mma足球

莫拉達都好似係馬體會青訓出身wo

“My view is that at PSG the leader was called Neymar. At Manchester City the boss is Pep. At PSG the boss has to be Neymar.” (Emery’s words last May)

嗯

其實狙係咪on9
90m 買返黎，跟住係當佢人球咁借黎借去

Arsenal's boss is Wenger

有牙朗+戴巴拿仲邊洗要佢
買黎都係削下拿坡理實力

Emery on Ozil: "He has helped us sometimes this year with good performances and others not good. After these two weeks working, maybe he can be okay for us."

愛狗
Maybe he can be okay for us 呢句真係一絕

加佢fd子

兩句都廢話黎

直接賣俾車仔 / set 條款 一入到幾多球就trigger
好過好似而家咁借到完約咁款 on9

都冇佢psn=.=

愛狗吹水功99lv

求佢比你

比賽之前，高普已為球隊安排加操，據報日前在白天完成訓練後，晚上再在米活訓練基地加多一課操練。

愛狗真係痴撚線
最好今個星期輸撚埋

依家英國班球迷點諗
唔係仲諗住愛狗有作為呀

Emery cant even remember his own lies! He said he was excluded for tactical reasons last weekend.

根本做各種理由敷衍球迷 敷衍燒
如果燒真係走我老死印埋last件臭燒波衫
之後罷買

買上季/之前既波衫印啦 今季愛狗教不了

Arsenal's Aaron Ramsey signs Juventus pre-contract agreement

Aaron Ramsey has signed a pre-contract agreement to join Juventus from Arsenal in the summer, according to Sky in Italy.

The midfielder completed his Juventus medical over the weekend, and Sky Sports News understands the move will be made official in February.

Ornstein on BBC 5 Live:
-Emery and the club would like to see Özil leave the club
-Mesut working hard and has no desire to leave in Jan
-James Rodriguez is ‘extremely unlikely’ and ‘pretty inconceivable’ deal
-Sven on way out; Hadn’t heard about Edu

隊閪波留返俾賣燒撚去撐

你有心印就一早印，唔好咁多藉口

之前印左路jj同laca
冇諗過臭燒今年會被逼害成咁

想搵返2017-18第三作客印基佬 ，宜家斷哂貨

無燒唔睇了

今年未完 過埋5月先笑

今年佢地拎的話潛到地核都唔掂

EXCLUSIVE — @Footy_Headlines

Adidas will bring back the iconic “Bruised Banana” look in a modern way for the Arsenal 19/20 away kit. #AFC

#DenisSuarez is getting closer to #Arsenal from #Barcellona. Advanced talks and he wants #Gunners and leave from Catalogna. #Emery has offered a loan with option to buy (€22M) and Barça could accept. 🔴⚪️ #transfers #AFC[@NicoSchira]

球星都carry 唔到

我果時季中買都正價$599 + $200印字

What's the latest on Mesut Ozil?

Mesut Ozil is back in full training - but will he be involved in Saturday's game against Chelsea at Emirates Stadium?

Unai Emery was asked about the World Cup winner in Thursday's press conference at London Colney - and this is what he said:

on whether Ozil is getting married…
Yes, I spoke with him in the summer and he said he is going to get married this year - I think at the end of the season. But his private life is his life. I’ve also spoke to him because I want consistency. He’s had some injuries and these injuries mean that sometimes he is okay and sometimes he isn’t okay. I want every player to give the same work everyday to be okay for every match. With Mesut it’s the same. He didn’t play the last matches but to me he’s just like any other player. This Saturday he can be with us if he’s okay.

on Ozil’s chances of playing at the weekend…
Now? He’s training consistently with his work over the past two weeks and I think he can be.

on whether the situation with Ozil is frustrating…
I like to create the same spirit for all, and that spirit is every players gets and gives consistent work and moments with their performances but it’s not easy. Sometimes you are better and sometimes you are worse. I’m working with every player in the same way. The most important thing for me is how he can help us and how every player can help us with their consistency.

on whether he could leave in January…
I’m not thinking about that. I’m thinking about how he can help us this year with good performances. He’s had injuries and not been okay to play matches, but now after these two weeks maybe this Saturday will be okay for him.

借到d蘇 加 重用臭燒 就唔反愛狗直至季尾

不了
愛狗必須out

唔好太天真

Unai: “This transfer window is not easy to take players that can help us with better performances than the players we have now... I think it is more one transfer for something special you need that can help us.”

應該最後得件d.so

@MesutOzil1088

The only #10YearChallenge we should care about 🙏🏼🌍 #M1Ö

ARSENAL, Liverpool and Tottenham are reportedly set to fight it out for PSV Eindhoven winger Steven Bergwijn this summer (Express)

奧燒

Aaron Ramsey has signed a pre contract with Juventus worth £300,000 a week, over 4 years. [@TimesSport] #AFC

Wa diu. 300k

仆街 戴巴拿好似唔記得130定150k
藍拎300k

真唔真呀
早前好似先有source 話藍斯拎130k 炸wor

笑咗
唔係笑件衫柒 係笑有奧斯爾份

300k應該稅前

但依家意嘅稅率好似低到仆街
朗轉祖有新聞話每年交10萬歐元就ok
堅的話藍斯發到pk

阿狗ig 連u18贏熱狗5:2都出兩個post 去J

就係依件印左Ozil

高安基死左未

今日出殯

原來雲加一直冇續長約係為左契仔搵多啲

yaya

Arsenal are willing to pay the €2m loan fee and €20m fee to complete a full transfer in the summer for Denis Suárez.

However, Barça want Suárez to sign a contract extension before leaving, to avoid any complications in the summer. [@gerardromero] #AFC

下場大戰愛帥應該會出臭燒正選等佢出洋相,之後再慢慢對付佢

Denis Suárez’s girlfriend Nadia Avilés’ last Instagram post with the location set to London, United Kingdom 👀 #AFC

[IG/nadiavilesgarcia]

對唔住 佢連出醜既機會都冇

唉

早晨 愛狗我屌你老豆

低價借d so 阿仙奴成最大贏家
放棄奧斯爾 愛瑪利成最大贏家

官方ig 係咁j u23 真係肉鳩酸

係咁架啦 早兩年雲加唔掂就狂播十幾年前d入波

愛蛇走未

笑死

星期五
愛狗高狗躝未

好返了
正式回歸阿po

頭家散啦

而家個個post top comment都係叫高狗躝

散左仲好，砍掉重練

稅後都應該有150- 160k ?

憂慮華為事件令中美關係惡化，以及全球經濟受到拖累，日圓兌主要貨幣周四全線上升。日本央行前理事早川英男預期，日本經濟最快今秋陷入衰退，屆時作為主要避險貨幣的日圓兌每美元可能升至「8字頭」，即逾六年高位。以圓匯升見80計，即每百日圓將高見9.75港元。

唔撚係牙

依家大量入定yen

砍掉練唔返

唔撐了 依家係高狗和愛狗的家

Take care!
比愛狗搞散左頭家

來回地獄又折返人間

今晚入貨先...

夾錢jo 飛船反愛狗高狗

快啦 屌！

今次真係撐唔落了

上個月兌緊7，依家7.2了

你同其他儱大手買賣炒貴哂

都係唔想未來一兩年去旅行 10算貴咁多姐
果.2 入定旅行自用是但啦

屌奶星 西鐵

狗黎

之前未到7算唔入？應該係將來年幾都要7算以上

以後邊場燒無正選就唔睇

我都有留言恥笑
而家呢

冇貨係手

成副身家得500yen點入

All,in 左100 yen......
升到8算會賺到1蚊

上年去左兩次 無yen了

轉會啦，
宜家除左轉會熱都可以接受了

用家表示橙

改quote狗食撚屎

ME4月去

每課10000yen就蝕1x00yen

火車又等候訊號

返到公司啦

去冰

立山黑部

諗緊大阪名古屋

10點都黎

去啦屌

錢呀屌你個肺

名古屋 好似無咩玩

出左花紅咪有囉

愛狗躝左未

你戴綠帽佢都未躝

睇番路JJ farewell game
我諗果隊波都屌打依家既呀犬

隔離簽到西瓜恩未 好想睇愛狗聽晚俾佢屌屎忽

巧眼訓牙屌

Adidas will bring back the iconic ‘bruised banana’ design in a modern way for Arsenal’s away kit in 2019/20, which is set to be released in July 2019. [@Footy_Headlines] #afc

等睇到時買斷市

如果燒仲係到就買件燒

燒未走先算啦

推

屌你老母日本D 交通咁撚煩
睇到頭都暈

宜家學緊日文扮日本人

Pass is on99

幾廿萬種PASS
淨係睇PASS都睇到頭暈

咁有錢就搭的士啦

D 景點得公車可以去.....

乜柒文化遺產果D.....

D口音好難學

公乜野車呀DLLM

巴士PASS啦 上年去完 其實唔難

唔係ic 一張就咩都搭得咩

5月 買昇龍道PASS 完全冇塞 + 有D車 得幾條友搭

昇龍道PASS 包埋 去白川鄉同上高地嘛?

關西弁 青森口音

我前年6月都係巴士去白川鄉 都無塞

愛狗高狗死全家

星期六晚輸波加比人大炒集氣區

又送錢比高安基洗

公交

想問吓高安基生cancer仆街死未

Carry唔到

睇AV學

見雲加到而家都未有工開,想改user name燈下其他領隊
改高普好冇

Watch blueball

艾美利：施治係偉大球員

【體育】阿仙奴老牌門將施治宣佈今季季後掛靴，領隊艾美利雖然今季才接掌球隊，但亦不忘在記者會上向施治致敬。

「施治是個偉大的人，雖然我認識他才6個月。而從足球的角度說，他是個偉大的球員，贏過許多榮譽，我自己與整個球壇，都對他十分之敬重。」艾美利（Unai Emery）在周四的賽前記者會上說。兵工廠將在周六主場迎戰車路士。

問到施治會否留在兵工廠擔任教練工作，艾美利就說：「現在還很難說。現在我所想的，只是好好享受與施治合作的最後4個月，以好成績來完成這段合作關係，與他一同達成目標。」

現時阿仙奴在聯賽榜排第5，落後第4位的車路士6分，談到周六一戰艾帥就說：「這將是一場艱辛的比賽，是對球隊一個很好的考驗。本來想以3分之差出戰這場比賽，但上場作客韋斯咸時輸了。周六我們一心踢場好波，向支持者證明己隊在主場能有較佳的演出。」

圖片來源 : ©AFP

比利連潮爆睇NBA

【體育】NBA倫敦賽除了一眾籃球明星作賽外，場邊亦有一眾英超巨星觀戰，其中阿仙奴球星比利連等人便成焦點。

每年英超球星都聚首於O2體育館，全因一年一度舉行的NBA倫敦賽於周四上演巫師鬥紐約人，最終前者於第4節落後12分下反勝。這場精彩比賽自然少不了一眾倫敦球會的球員入場觀戰。

其中阿仙奴共有9名一隊成員入場，打頭陣的便是被網民笑指是時裝界「太祖」的比利連（Hector Bellerin），一頭長髮配以深色衣服的打扮，加上平時冷酷外表顯出一絲微笑，又一次走在潮流的尖端。坐在他一旁的便有隊友奧巴美揚及拿卡錫迪，對比下他們帶上頂便帽，顯得較為親民。

另一支倫敦球隊車路士亦有球員入場，羅夫度斯卓克與赫臣奧杜爾等年輕球員齊齊球迷合照，連遠在利物浦的後衛祖高美斯亦與女友一同入場觀看這場大戰，認真熱情。

圖片來源 : ©AFP

米希達利恩接近復操

阿仙奴期望因蹠骨骨折養傷1個月的米希達利恩下星期可回歸操練。

「兵工廠」發聲明指，預料「MK仔」一星期內會回歸訓練，不過應該要到下個月才可在正式比賽上陣。

這位阿美尼亞球星在2018年1月加盟阿仙奴，如果他下周歸隊，他有機會為對戰前東家曼聯一仗候命。()

Arsenal set to clinch Suarez in '€2+20m' deal

Arsenal are on the verge of sealing Denis Suarez's arrival from Barcelona after meeting the Catalan club's demands over the midfielder, reports RAC 1 (via Mundo Deportivo).

Under the terms of the prospective deal, the Gunners would pay out €2 million in an initial loan move and a further €20m (£17.5m/$22.8m) in the summer to make the transfer permanent.

波衫買返嚟儲就夠，唔一定要著出街

成班睇人玩玩具，雪藏哂佢地

Unai_Emery

改 英超冠軍教頭高普

Aaron Ramsey hits jackpot with £300k a week Juventus move

Aaron Ramsey will join Juventus next season on a four-year contract worth £300,000 a week, making him among the best-paid British footballers.

The 28-year-old midfielder signed the paperwork on Sunday and will complete a free transfer from Arsenal after 11 years at the London club. Ramsey was eligible to sign a pre-contract agreement with foreign clubs this month because he is out of contract in the summer. There is believed to be no signing-on fee in his deal but the total value of the contract is about £62 million.

CLS 62M

之前唔係有人笑RAMSEY 無大球會要
開150K 都俾多佢?

賺曬la 代表我藍多謝愛狗

稅後好似都係around 150k
計返英鎊既話

藍過祖都唔知有冇正選
遲下可能連燒都去同朗重聚

Mesut Özil was offered on loan to Milan. Paolo Maldini was ready to accept, possibly to prepare for the sale of Hakan Calhanoglu. Ivan Gazidis blocked the move as he does not want to sign players over the age of 25. [@CorSport] #AFC

光頭佬其實為牙犬好先唔要燒

唔會係鐵膽，但機會應該多過係阿
而且訓係到都捧杯

聯賽不敗贏緊玻9分
意假冇對手

有冠話知你

我屌你老母

痴撚線真係借走佢

A UEFA report published on Friday has revealed that Arsenal are the 7th wealthiest club in Europe. They rank 3rd in England.

The report combines 700 sets of audited statements over the last decade, but only includes details till the 2017 financial year. [@TeleFootball] #AFC

加齊迪斯正仆街，我地奧燒30歲先係黃金年期

借走佢嘅話，真係唔想再迷阿 太戇鳩

呢隊唔係我認識嘅阿狗

呢個1月分分鐘係英超20隊最窮

真係好鬼痴線,唔想再睇阿狗D波

European rankings of English clubs:

1️⃣ Manchester United
5️⃣ Manchester City
7️⃣ Arsenal
8️⃣ Liverpool
9️⃣ Chelsea

In total, 13 English sides made the top 30. #AFC

阿狗自負營虧既財政能力
應該都算係燒緊雲加legacy

真係
唯一一粒星都賣埋出去
我真係唔想撐隊咁嘅西波

Ozil understandably divides opinion but given #afc current issues with creativity surely worth starting him behind Aubameyang and Lacazette against #cfc. With Torreira, Guendouzi behind him. Give Ozil this platform, challenge a great talent to deliver consistently, or sell him.

Source: Times

出燒大炒車狗啦

屌你老母閪

比堤評奧斯爾：無動力等退休

奧斯爾近日在阿仙奴不受重用，已經屢傳會於短時間內離隊。前阿仙奴中場比堤則認為「大眼仔」問題在於失去爭勝動力，目前基本上是處於「等退休」的狀況。

對於奧斯爾近日被棄用，前阿仙奴球星比堤認為問題出自這名德國中場的心態，他解釋：「我認為他已經失去動力及慾望，他給人感覺是在等退休。球員失去鬥心不罕見，因為我們不是機械人，要長期保持水準不是易事。當你已經賺夠錢，並已贏得大量錦標，如果同時你私生活出問肯定會大大影響場上表現。」

雖然奧斯爾目前已被艾馬利棄用，但比堤相信他不會於一月離隊，「轉會市場還有2星期就關閉，他可以去哪裡？中國嗎？老實說，誰會想看到奧斯爾在中國掛靴。」（）

Joel Campbell wanted Arsenal stay: I could've done well under Emery

Campbell told Goal of his Arsenal experience: "To be able to train and to play with those players was great. Wenger is a fairly quiet coach, but I liked him because he was one who gave a lot of freedom to his players on the pitch: he believed in the most technical players and he tried to put them in the starting XI.

"I have no regrets because I tried to use my opportunities and I don't think I did badly when I was called into action.

"This summer I believed I could be part of Emery's project, I spoke with the coach and the club, I was sure that I could do well in a technical system like that of the Spanish coach but the club had different ideas. It was a great experience that I will never forget because English football is something gigantic."

等退休就去支那咬高薪HEA踢啦, 人工DOUBLE呀你老母

小強甘寶

收嗲啦 係愛狗唔出 有撚表現咩

痴撚線
佢今季都有表現
係愛狗on9雪9佢咋嘛
乜撚嘢等退休

啲名宿成日淨係屌球員
班主 教練明明要負最大責任又唔出聲屌

迷愛黨要比時間愛狗果班支持者去哂邊

咪係 完全無明宿屌高安基

等撈球會大使

Gazzetta dello Sport: #Juve have Aaron Ramsey’s signature but they would like to have him in January and would explore paying a considerable sum for #AFC to release him sooner. The club could do that once Denis Suarez deal is secured.

Tottenham #10yearchallenge

2009: Knocked out of FA Youth Cup by Arsenal.

2019: Knocked out of FA Youth Cup by Arsenal.

燒，等退休？
唔同時空？

早d過去同牙朗捧杯好過係到坐

即刻有杯捧
講真意甲可能啱佢打
英超波太快

Ok

RAC1: #AFC have already agreed to meet #FCB demands for Denis Suarez: €2m loan fee + a mandatory fee of €20m in summer to make the move permanent. The deal would go through once Denis signs a one-year extension with Barca to preserve his value if abnormal things happen.

藍斯變呢件
成唔到材一定屌9愛蛇全家

First touch 技術未夠好 係英超要用太多時間修正
希望係意甲可以善用佢既氣袋特質

藍斯換d so其實ok
對左咁多年藍斯都覺得佢d波唔太夾
周身刀無張利

藍斯係一隊波嘅潤滑劑
但隊波連引擎都死火 潤滑完都低轉數

咪就係連和不敗完嗰期話俾時間
呢個幾兩個月乜鳩都無改善過
仲要玩政治波，迷愛都反愛啦

As part of Denis Suárez’s loan to Arsenal, there will be no obligation for Arsenal to make the move a permanent one in the summer. Suárez is now waiting to reach an agreement (personal terms) with the Gunners to complete his move. [@sport] #AFC

借個人地唔用既大後備球員都要講價講到31號

RAMSEY FREE , 再22M 入DSO
俾22M 仲廢左都話OK
大家都開始高安基化

好似係馬甸尼想簽
但係光頭佬話佢老唔想簽喎
但係走之前又幫阿仙奴同佢續張天價長約
呢條光頭佬都算好撚野

每日體育報：D-蘇亞雷斯即將租借加盟阿仙奴，沒有強制買斷條款。

原來auba 同世3 一隊過

d so可能似踢mk iwobi個位多d

冇攻中
沙拖關3中場
西到仆街

根本沙拖燒先係最好 殺卡打番deep lying 拖打中中再幫手執屎 燒係前場造波派波

Nelson對gnabry

唔係強制買都好嘅
如果係水貨都唔洗硬食

乞衣喺乞衣兜爭飯食

用半季打得起就唔係依家個價了

似係有 option to buy 不過唔係強制咁解

會唔會係第二個肴吉思事件

愛狗同奧燒=摩狗同普巴

J到鳩都甩
Cls著到咁

( Show Blocked User - Patrick_Vieira )

不能只有我看到

聽晚都唔知睇唔睇波好
無晒心情

有燒就睇啦
無就不了

堅，無燒無謂side時間

老臣子都走晒

呢隊阿仙奴好陌生

仲有贊仔

支持埋今季 之後去睇哥狗

得番K6 夢遺 燒 藍

出燒咪睇，唔出燒咪繼續唔睇唔買阿狗啲野，
食撚屎啦叫條撚頭

k6藍走 夢又開始多傷同老

女友IG暗示丹尼斯蘇亞雷斯入「廠」

【體育】較早前有報道指阿仙奴對巴塞隆拿翼鋒丹尼斯蘇亞雷斯甚有興趣，而其女友Nadia Avilés在社交媒體上發佈的照片，就令轉會傳聞升溫。

周四，丹尼斯蘇亞雷斯（Denis Suarez）的女友Nadia Aviles在其IG發佈了一張相片，而她發佈該帖子的位置就是英國倫敦，令到一班阿仙奴球迷相信這是丹尼斯蘇亞雷斯入廠的線索。這張相片亦引來不少球迷留言，「歡迎來到北倫敦」、「歡迎來到阿仙奴家庭」等。

阿仙奴有意帶丹尼斯蘇亞雷斯到酋長球場已不是甚麼秘密，領隊艾美利亦證實雙方正在進行談判。雖然這名中場球員的交易尚未完成，但傳聞指阿仙奴會先以外借形式借入丹尼斯蘇亞雷斯，並加入在夏天轉會窗正式收購他的條款。

25歲的丹尼斯蘇亞雷斯本季在巴塞上陣不多，西甲僅後備上陣2場，而周四的西班牙國王盃鬥利雲特，他亦在下半場中段才落場。

圖片來源 : Instagram圖片

真係好陌生

燒正選就睇

唉, 愛狗肯定唔會啦, 仲要諗辦法借走佢, 真係痴線

愛狗肯定出，豬波就可以賴燒

對般尼傳比你助攻果球

係得佢先夠料咁做

係 唔出佢一陣輸左咪無藉口

first touch比豬腦單刀

係咪簽到人喇？

最已陣

對強隊唔用燒我理解 但中下游都唔用就on9

'Arsenal making a mistake letting magic Ramsey leave' - Free agency acceptance makes no sense to former team-mate

Arsenal are making “a mistake” in allowing Aaron Ramsey’s contract to run down, says Jack Collison, with the Gunners preparing to part with one of few players on their books with “magic” qualities.

“It’s fresh, it will be tough out there but Juventus are a good side, they’re going to be challenging for cups, they’re there or thereabouts in the league every season.

“It’s a new culture and a new challenge, and probably something that he’s really looking forward to.

“Is it a mistake for Arsenal to let him go? Yes, quite simply, yes.

唔正選都要場場sub啦

阿狗轉會新聞
離隊=真
簽人=假 唔洗理

10年前我阿

真, 有乜理由ON9到帶三隻閘做後備都唔帶燒

上場個sub睇到嘔血

係咪阿記隊波注定忠心/icon球員都無好下場

成隊咁撚樣 又搞到燒咁撚樣 見到有j new都完全無興奮既感覺

真係犀利 我諗得阿仙奴會咁撚柒藍斯level既球員free走一蚊都拎唔番

呢張得返藍一個
下年無埋

真係, 完全無期待既轉會

話時話，之前已經話要20m先借到d蘇，好有人脈嘅前疤大佬傾咗咁耐夾埋要22m先得

要俾2m先 之後借完俾多20m
仲話前疤大佬

間諜疤狗

屌佢老母

39

西甲專家巴拉格：阿仙奴願意接受200-300萬歐元租借D蘇亞雷斯+2000-2500萬歐夏窗買斷條款的提案，但巴塞還未最終批准轉會。

俾人當狗咁撚

堂堂被季前視為爭標一分子
竟然唔撚肯掉錢出黎買人
仲要趕走最有創造力既人 free走藍斯
最後一個都簽唔番番黎 你話高狗愛狗唔走邊個走啦

其實愛狗教鈀都可以教到一舊屎咁 有錢都玩到咁
我真係想睇下佢會我廠玩成點 仲要無錢

邊個咁講過
呢幾個字睇到我都尷尬

各大媒體
唉我都想我廠變到咁

lord企正中間

寧願睇返呢隊閪波

到個陣你就會掛住奧巴美揚

講到尾都係掛住雲加帶領的阿仙奴

唔想再見到場邊條西班牙傻鳩
都唔明點解個美國佬信西班牙佬冇錢都維持到隊波同有成績
西班牙最出名就係破產，仲信西班牙佬？

試下睇d.so 球皇片，佢踢得巴塞攻中邊鋒都可勝任，冇藍斯既大賽關鍵性，但起碼穩定有個技術性球員前場造到波

有無人PRO
有包皮4球

起碼唔會強陣法國杯出局

電叻膠極都識排11個最勁既出場啦

公海搵你

基佬聽日要返黎主場倒戈了

奧燒->依件，究竟係幾大倒退
對利雲特 贏緊3球出黎 後防勁空都可以踢到咁

踢得掂巴狗唔黎啦

病了

兵工廠捐600張英足盃門票

【體育】本月25日英足盃第4圈阿仙奴主場鬥曼聯，因門票分配問題而招致魔迷不滿，周五阿仙奴作出讓步，將600張門票捐予慈善機構。

阿仙奴早前宣佈，曼聯球迷在下周五的英足盃大戰會獲得5000張門票，但根據英足總規定曼聯迷應可獲約9000張門票（即酋長球場容量6萬人的15% ），曼聯球迷信託基金（MUST）因而向英足總投訴，要求阿仙奴多分配4000張波飛湊足數，但兵工廠以安全為理由拒絕。

根據BBC的報道，阿仙奴在分配盃賽客隊的球迷門票方面一向頗有彈性，數量時多時少；而英足總就表示未獲分配的4000張門票，必須在阿仙奴與曼聯雙方同意的情況下才能出售。

情況膠著，曼聯球迷只能讓步，建議阿仙奴將這4000張門票的15%捐出作慈善用途，阿仙奴亦同意，此舉將令阿仙奴賠掉最少2萬鎊。

圖片來源 : ©AFP

邊個POST

阿迷：天父爸爸 求你快d帶走雲加條命 撞車死又好 空難死都好 召喚他回天國吧

玩緊?

都唔係美國佬請既
不過其實冇錢點會維持到
大家對愛狗要求太高
呢十年彈起既 熱狗 利記 曼城都係得熱狗唔係靠錢

John Cross on beIN SPORTS suggested that he heard from sources that Emery has decided not to play Özil in the big away matches #KeysandGray

即係以後作客既大戰都無得見我燒?

Hector Bellerin, Pierre-Emerick Aubameyang and Alexandre Lacazette were at the O2 Arena for the #NBA game. 🏀

Check out Auba's trainers. 👀

比狗

如果排11個勁人場場贏的話，就唔洗俾你地柴台啦

While Napoli remain in the lead and continue talks with PSV for Hirving Lozano, Arsenal have stepped up their pursuit in recent weeks. PSV demand €40m for a transfer this month, but may settle for €30m-€32m + bonuses in the summer. [@TuttoMercatoWeb] #AFC

愛蛇唔識

有鳩錢bid咩

我好掛住你呀基佬

佢講撚完話無錢買人
傳乜都無心機

如果聽日又無燒咁點算

爺爺係一開頭出黑雙贏唔到先醒覺唔玩野出返主力正選，而家愛狗係大牌一定唔撚正選話知成績係點 輸緊未入返d正選出黎博不敗打j

等走

32M 有Lozano
你仲去22M DSO
有D腦都知揀邊個啦

唔撚睇

兩個都無牙

牙狗已死

仲以為有得揀

乞到件dso仲想點

我地對愛狗要求高，
我對你要求都太高，以為你雖然智商低但起碼有，
原來負既，返你老母個閪到浸多十個月羊水先啦

發覺呢度All假阿，真阿就算前面得麥基辛祖都會撐，2:8曼聯，半場0:4雷丁…etc

"大敗都試過好多次啦，
有咩…驚姐，
我想試多下，唔係覺得人生一d挑戰都冇。"

大家都比雲加呃左咁多年
冇錢都可以咁多j news
1xx m bid麥巴比

我真心覺得有幾件係好接近黎到.
不過球會唔肯俾多少少而無左

1000is real ar